清水灣係咪清水健整出黎？

學友社係咪張學友創立
樂施會係咪梁洛施創立

係

你真係心水清過清水健

我個心美過櫻心美🤗

咁清水寺呢

點解樓豬可以咁撚幽默 好想幫你含

陳偉霆車場
容祖兒童院

唔係 係李斯整出嚟

我心水清過清水心跳

李斯特城創始人係李斯

民建聯都唔係民建啦

此post已完

清水健係清水寺屌女的水形成清水灣

小農dna係咪姐係話
果個人有李小龍dna?

長青社係咪麥長青創立

洪拳係洪金寶創立

係小牛農莊dna～

明光社係唔係麥明詩同羅致光做愛產物

恒管呢？

有啲爛... 不過佩服你有咁既勇氣

巴打再接再厲

李斯德林?